咩歐超喎？都係中超好

中超連應屆冠軍都破埋產
足球就應該係窮人玩架嘛

搞歐超：頭嗰三隊走佬唔踢
搞中超：頭嗰三隊破產唔踢
強國又贏